香港卓越獎學金計劃(HKSES)

有無巴絲今年都報左香港卓越獎學金計劃(HKSES)，有無收到咩消息

已公佈
樓主
冇份

Push

今年又有報呀你

尤德夫人獎學金好似有名望一啲

Pg呢？

試多年無壞既

我欣賞你既堅持
你而家係ug定 retake?

做緊野啦 都係報 pg